[舊片] 泰國示威者玩狗撚

可惜香港啲狗有盾

可惜香港少呢d人材

摸一摸都話你襲警呀

家下d香港警察豆腐做咖，垃圾黎咖